只要香港重係中共輸水(資金)管, 中共仍要靠香港!

首先說句: 王(志文)已完, 恭喜曬!
老共曾否認路透社11月26日報導：中央深圳設危機指揮中心 考慮撤換王志民。
只要香港重係中共輸水(資金)管, 即係從外國引入資金入中國投資及大陸喱走黑錢去外國, 中共仍要靠香港!
所以話會有老解入香港屠城, 只是靠嚇!
淋病12月中黑面上完北京述職回港後, 無公開見過記者, 除派狗飯、新年youtube 片及去西九站是新聞處公佈外。
We miss(ing) you, Carrie Lam! We all hope you is the next one!

you is

但搵警察當老解，外國就唔出手dk

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在